有冇巴打已經喺m記門口排緊姜b餐?

前面超多師奶點搞